big4 winter internship

又係一年big 4 application開始既日子
有冇前輩分享下winter intern有冇可能拎到return offer

利申報左p記 但未收到superday interview😭有冇人知幾時開始in人

其實真係做到咩？我間學校成20 號先考完final, 1月14 就開sem啦喎。你有offer 打算點搞?

UST JJ有成個winter sem去返
20號考完final 二月一先開sem

有冇人收到offer?

有冇人知做winter tax 有冇return offer
interview 又有咩程序

利申:三大廢科 gpa岩岩過3 有冇機會

其實winter易唔易入

on9 先會走去做

p記winter intern 會唔會有background check?

Ey winter 幾時出offer

做一個月無乜聽過有人有return offer
做夠一個sem就好多

有冇yr 2嘅報咗/有offer?

in嗰時hr同我講做>3個月先出return offer

pwc係唔係已經開始派offer/interview？
完全冇收到通知

是乎做咩department
有人做咗個幾月都有return offer

我有朋友前幾日in左

派咗offer添喇

Audit / Tax???

Audit

P: 只有極少部份嘅人會有return offer/fast track
利申做過P intern, 報grad job個時apt test都要我做過

冇啦啦收到pwc winter audit interview☹️
有冇十月in既？分享下經驗啦plzzzz
thanksss so much to

pushhh
係唔係真係考debate

P記winter intern攞埋return路過

岩啊😳我聽講上年話開始有return offer！你係唔係上年
可唔可以分享下interview經驗/procedure😭😭
聽日要in！

peak season係唔係做到嘔

pwc winter intern多數做個幾月到半年，自己睇同問清楚

EY 咩消息都冇

P記 通常in完幾耐先知有無offer?有無過來人？

上個月已經收到offer

利申 audit

去緊exchange係咪另一條隊架

有冇人填左 kpmg winter intern reply slip之後收到 interview?

上兩個禮拜五填 填左1-4月

你已經收到 offer? 同埋今年 winter intern唔駛 interview?

你係幾時填 reply slip? 我諗佢應該等人用 所以唔駛 in

想問下有冇巴打in 過pwc ? 想知下大約個流程係點
感激不盡

Pwc winter好似已經派曬offer?

一至兩星期

應該未in 哂 巴打in 過？
可唔可以講多少少

我上年11月尾in 12月頭收offer，唔知今年點，同咪我overseas的

K就唔好做喇 除非另外三間都冇offer K喺個行入面個個都話末落緊 可以話得番big3了 defer黎做k好唔抵

想問有冇人收到pwc winter offer
前幾日收到offer 係pwc個網度選擇左accepting the offer之後 見唔到下邊有地方俾我打密碼再save底 唔知有冇人有同樣情況？

我想問吓如果k記填咗availability嗰張reply slip 大唔大機會收到interview/offer

想問kpmg做完online test 係咪冇rejection email?

巴打 你最後有冇 accept 到 offer?
我報左 tax 但收到 audit

Oversea 會唔會叫你返hk ac in? Kp好似要

Pwc tax offer出咗未？

唔洗，phone in就夠

有冇人收到pwc second in?

Winter intern都有second in?

其實winter intern係咪得phone in?

Pwc 後期就會phone in
早兩個月in就係group debate
咁遲先in應該係n手飯

會問幾多條問題？難唔難？

group in完三星期都無offer係咪玩完

想問miss左kpmg online assessment deadline係咪再冇機會 同埋會唔會blacklist我 趕mid term miss左

你打過去 話收唔到個apt test 試下得唔得 叫佢重sd比你

簡單到笑，主要CV drill同why pwc嗰d問題，唔會玩野

做完assessment2個禮拜都無reply

Thanks 我email左佢地既it department 佢地重send左 但頭兩個assessment完全唔夠時間做 cls

個assessment做成點

numerical同logical麻麻 做淨2條

Pwc winter internship 值唔值得defer做？

派哂offer未？

想問有冇巴打報咗pwc risk assurance winter未in 仲有冇機

仲未in!? 可能你之後要phone in,我諗group in一早完咗

btw之前去group in HR話risk assurance 收夠人